波圖個力架前鋒真係好撚廢

唔識射波學咩人踢前

咪燈啦

求鳩其射一腳埋去刷數據

兩場加埋條友射咗幾多腳

lukaku扮

真係輸佢

下下射門都搞笑咁款

佢歐聯嗰6球點樣入
廢到癲